有冇巴打教我玩馬仔

乜撚3串1
連贏
3重彩咩意思

咩叫越位？

申手黨